香港要大亂大治

毛澤東：天下大亂，達到天下大治。
林鄭：天下大亂晚晚玩群眾打群眾同大搜捕（有無鬼我和理非唔識，現場判斷），再日日開你4點鐘Madam意圖扭轉民意，達到天下大治重拾管治威信。

P牌中計撚
唔知呢個推測岩唔岩
同勇武唔割席 但大家真係幫手諗下點拆